法國呢場有可能係牙朗生涯代表作

平時聯賽重要性差太遠
歐聯final黎講
08射失十二碼
14 16 有波入但表現平平
歐洲杯又傷左

呢場入兩粒又破一堆紀錄

發覺依場係保方代表作
廢到

五腳中龍失四球

失波都算，但條防線真係亂到仆街，而且好似咁岩，真係冇後場死球或者龍門球俾佢調整下條防線

好難比較

08年果場勢均力敵啲 如果佢無入波嘅話 加時都無得踢

今日呢場 兩隊波差太遠 贏得都幾輕鬆 係上半場班大帝發緊夢先緊張少少

14破入球紀錄wor

針對單場比賽

死前代表作
佢就快生性病死

放低電話去抄書先啦😷

ching又嚟你好撚鐘意性病